回覆時可以選唔推post,有無得諗?

to連仔

廢事推啲垃圾post